美國其實一直教緊中共點做

侵侵話要人道解決問題
姐係放風比中共只要唔出坦克，美國就唔會出手
所以先會有依家鋪天蓋地既抹黑同白色恐佈
其實係就難搞過明刀明槍

美國佬其實都唔想我地攬炒

真心諗唔到點柝
面對咁多起底，洗頭艇，濫捕，公私營公司內部打壓
其實真係會嚇到人唔敢再出

Winter on Fire

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

你估無美國咁講
中共就唔會用呢d卑被人段咩
有美國佬開聲
佢先無咁惡咋

教春咩，所有人都知美國出聲前都估到中共一定會行呢步

而家基本所有野係將2047提前發生